A0 23年你問我答

為左溝女學drama, 上莊 , 學結他,學琴 , 學煮野食當然唔係半桶水果d
都係a0,仲有d 趣事. 點都好你問我答
一定
唔講大話

推

識到咁多人 有冇試過溝女

嘜你好樣衰咩

唔樣衰, 講無女你都唔信果類信

果類樣

自己搬出黎住旺角,好難唔出街

有無女仔同你表白

有, 一個豬,一個正常,逼我表白(但未見過真人得FB ,我都淆淆地) , 另外有次上大陸店鋪彈幾首周杰倫就托佢同事拎我WECHAT

我明呀，啲女覺得你大把女啦 然後...

係咪社交型毒撚唔識溝女
定係眼角高唔係最正都唔溝

連登特別多自信撚

第1樣。 係
第2樣，係眼光奇怪d姐， 我睇上眼果d ,朋友都話唔靚

係咪好難同人熟個類

顃似, 得結他同琴係我朋友

其他技能唔洗睇，識煮野食爆曬分
利申：為食肥絲，想同D野食拍拖，唔想同你拍

係咪淨係想同人曖昧唔想同人拍拖

笑撚左SORRY

唔識玩曖味

好想知你啲眼光點奇怪法

唔係睇樣,睇個整體感覺

肥是原罪, 代表人生無節制力同不願改變

自己做唔到又唔等於人地做唔到既

有無叫過雞or揼邪骨？

無,但成功推過2個朋友入去叫

邪骨都無

26歲 A0
中學男校
上唔到中七考消防
入左消防處六年

我人生無論讀書定工作環境根本就冇女人

做咁多野都a0

你肯出招實會有

我都知
不過好多女埋身我直頭睇得出佢係睇中我份工唔係睇中我個人

無女咪無女囉 努力揾錢緊要啲

話外話係咪好多消防PT拆櫃?

就係咁先SAD,覺得出左問題

咁呢個就一定啦

有拍拖經驗先知溝女咩時候做咩野
見到身邊啲A0好似成日好想showoff

利申 21歲A3，都覺得好煩 好多計算

要計算即係你同一另半未必夠真

係講緊溝既時候
計緊
佢個人點阿？係咪好女仔
佢講呢句野，呢個行為係咪比緊機會我呢？

我有時睇到有啲人 比哂機會都唔識食

可能佢gay呢

咁你係咪gay

可0可1 可加可減機制

又幾何遇到個唔計算的人

有冇話 想要個點既女朋友

真係無咩所謂，認真d唔係玩玩下就ok

同樣係係一個想認真唔想拍散拖

通常呢d都要等到30歲

有冇用交友apps

用過，唔多岩傾d女